藍芽可唔可以同一時間連幾個device?

用緊三叔a9 同一時間連手錶同藍芽耳機
但個耳機會播播下歌無左聲 手機個player無熄到亦都無停到
試過disconnect哂手錶同耳機再connect返都係咁
有無ching知有咩問題?定係部機個藍芽唔可以一對多咁conmect?

你耳筒係咩牌咩款?
照計錶同耳筒唔會撞
會唔會開左手機省電先咁

我部iPhone可以同時連耳機、手錶、speaker

藍牙唔係一向都唔可以一次連幾個ga wor
買s8 啦 s8個藍牙可以啊
利申 非打手

無開省電
錶:ticwatch
耳機:plantronics backbeat fit

似係三叔問題
Btw ticwatch2? 好用嗎？

iPad 同時連緊藍芽keyboard同Airpods